{
    "tokens": {
        "f3325ea7008720f2981367a529b5a7f018e80d414596c838f7df7be69a02eed9": "07/12/23 \u00e0s 11:36:06",
        "e1bee76870435b4055aa4e472d557c0fc3efb2ace7f2795ded71ebc131be0be4": "07/12/23 \u00e0s 11:40:50",
        "caa212c05c51b7cf3a94de14caad3f38af2d8e80dc9bfb45048ed37123272457": "07/12/23 \u00e0s 12:49:22",
        "a6a8dd4076ef0a86f2aa3340e6326b839e9a984d759d3e81a0fb375d27988a7c": "07/12/23 \u00e0s 13:15:42",
        "8660154e587fb782fc7c011e1ed819b5dd30ac144724ab79b5576ede29ab041d": "07/12/23 \u00e0s 13:15:59",
        "add120cc06e5319d679072131cf4866259dea20627bb0cea2f1749bab19ee7e4": "07/12/23 \u00e0s 13:18:32"
    },
    "keys": {
        "adryancaetano871@gmail.com": {
            "validated": false,
            "encrypted_key": "b'$2b$12$yzBmCFbAWNNCxQrbX07k9.o6jwd4odbvrR5quOBBreeyELOMlwv1e'",
            "email": "adryancaetano871@gmail.com",
            "salt": "b'$2b$12$yzBmCFbAWNNCxQrbX07k9.'"
        },
        "felipe.ferreira39@aluno.ce.gov.br": {
            "encrypted_key": "b'$2b$12$ghpFcSH.3J6wrQbGbWyCCumlzghE5QCOkGm0BrhXuC4Rn1H1nerkC'",
            "email": "felipe.ferreira39@aluno.ce.gov.br",
            "salt": "b'$2b$12$ghpFcSH.3J6wrQbGbWyCCu'"
        },
        "felipefelipe23456@gmail.com": {
            "encrypted_key": "b'$2b$12$BgUnZhvM9V3Srqc0u7fnQu6lXoDKc8yOCghq0yOawO7b8ykWrqAG.'",
            "email": "felipefelipe23456@gmail.com",
            "salt": "b'$2b$12$BgUnZhvM9V3Srqc0u7fnQu'"
        },
        "mestount@gmail.com": {
            "encrypted_key": "b'$2b$12$oSF06RRRfsSL7/YToURRFO6K7oY7UT1ygXKqTxBrVYtCXrECysITW'",
            "email": "mestount@gmail.com",
            "salt": "b'$2b$12$oSF06RRRfsSL7/YToURRFO'"
        }
    },
    "books": {
        "3": {
            "titulo": "Imagens da Revolu\u00e7\u00e3o",
            "autor": "Daniel Aar\u00e3o, Reis Filho",
            "editora": "Cortez",
            "edicao": "2\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "4": {
            "titulo": "O Ensino de M\u00fasica na Escola Fundamental",
            "autor": "Alicia Almeida Loureiro",
            "editora": "Papirus",
            "edicao": "7\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "5": {
            "titulo": "Curso de Capacita\u00e7\u00e3o para Biblioteca",
            "autor": "Walda de Andrade",
            "editora": "Global",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "6": {
            "titulo": "Conversa com quem gosta de ensinar",
            "autor": "Rubem Alves",
            "editora": "Cortez",
            "edicao": "20\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 2,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 3,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "7": {
            "titulo": "As Regi\u00f5es Brasileiras",
            "autor": "Elian Alabi Luici",
            "editora": "Saraiva",
            "edicao": "8\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "8": {
            "titulo": "Est\u00f3rias de quem gosta de ensinar",
            "autor": "Rubem Alves",
            "editora": "Cortez",
            "edicao": "17\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 2,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 3,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "9": {
            "titulo": "De Collor a FHC",
            "autor": "Fernando Alcoforado",
            "editora": "Nobel",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "10": {
            "titulo": "O Espa\u00e7o Geogr\u00e1fico ",
            "autor": "Ros\u00e2ngela Almeida ",
            "editora": "Contexto ",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "11": {
            "titulo": "O Novo Cear\u00e1",
            "autor": "Leo Alcantara",
            "editora": "-",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "12": {
            "titulo": "Aparelhos Ideol\u00f3gicos do Estado",
            "autor": "Louis Althusser",
            "editora": "Grau",
            "edicao": "3\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "13": {
            "titulo": "Compet\u00eancias Matem\u00e1ticas",
            "autor": "Angel Alsina",
            "editora": "Base",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": "1",
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": "2",
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "14": {
            "titulo": "O Espa\u00e7o Geogr\u00e1fico",
            "autor": "Rosangela de Almeida",
            "editora": "Contexto",
            "edicao": "2\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "15": {
            "titulo": "Come\u00e7o de Mundo Novo",
            "autor": "F\u00e1bio Alves",
            "editora": "Vozes",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "16": {
            "titulo": "Como Fazer um Audiovisual ",
            "autor": "Alfredo Alves",
            "editora": "Vozes",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 2,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 3,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "17": {
            "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade",
            "autor": "Ant\u00f4nio de Paula e Silva",
            "editora": "Papirus",
            "edicao": "2\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "18": {
            "titulo": "Diretrizes para um Plano de A\u00e7\u00e3o do BNB",
            "autor": "Osmil Galindo",
            "editora": "-",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "19": {
            "titulo": "Traduzir com Autonomia",
            "autor": "F\u00e1bio Alves",
            "editora": "Contexto ",
            "edicao": "3\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "20": {
            "titulo": "Bibliografia Brasileira da Educa\u00e7\u00e3o ",
            "autor": "Ledia Alvarenga Neri",
            "editora": "Inep",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Verde",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "21": {
            "titulo": "Rever\u00eancia pela Vida",
            "autor": "Rubem Alves",
            "editora": "Papirus",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 2,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "22": {
            "titulo": "O Desenvolvimento do Nordeste \u00c1rido ",
            "autor": "Rafael Alvargonzales",
            "editora": "-",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": "1",
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "23": {
            "titulo": "A Alegria de Ensinar",
            "autor": "Rubem Alves",
            "editora": "Papirus",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "24": {
            "titulo": "A Escola P\u00fablica como Local de Trabalho",
            "autor": "Celestino Alves da Silva",
            "editora": "Cortez",
            "edicao": "2\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "25": {
            "titulo": "Li\u00e7\u00f5es de Liberdade e de Opress\u00e3o",
            "autor": "Jos\u00e9 \u00c1lvaro Mois\u00e9s",
            "editora": "Paz e Terra",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "26": {
            "titulo": "\u00c9tica, Educa\u00e7\u00e3o, Universidade e Sociedade",
            "autor": "Dorosnil Alves Moreira",
            "editora": "Popular",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "27": {
            "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
            "autor": "Moaci Alves Carneiro",
            "editora": "Vozes",
            "edicao": "2\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "28": {
            "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o",
            "autor": "Nilda Alves",
            "editora": "Autores",
            "edicao": "3\u00ba",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": "1",
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "29": {
            "titulo": "O Fazer e Pensar dos Supervisores",
            "autor": "Nilda Alves",
            "editora": "Loyda",
            "edicao": "2\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "30": {
            "titulo": "Brasil Ind\u00edgena Afro-Brasileiro",
            "autor": "Manoel Alves de Sousa",
            "editora": "Imeph",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 2,
                    "leitor": false
                },
                {
                    "copy_id": 3,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "31": {
            "titulo": "Crescer Vivendo e Construindo",
            "autor": "Jamila Alves",
            "editora": "-",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "32": {
            "titulo": "Direito Agr\u00e1rio",
            "autor": "F\u00e1bio Alves",
            "editora": "Delrey",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": 1,
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "33": {
            "titulo": "Pedagogia como Ci\u00eancia da Educa\u00e7\u00e3o",
            "autor": "Maria Am\u00e9lia Santoro",
            "editora": "Cortez",
            "edicao": "1",
            "CDD": "300",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": "1",
                    "leitor": false
                }
            ]
        },
        "34": {
            "titulo": "O Ambiente",
            "autor": "Angelica Ambrogi",
            "editora": "Hamburg",
            "edicao": "1\u00b0",
            "CDD": "3",
            "estante": "Amarela",
            "prateleira": "-",
            "assuntos": "-",
            "copies": [
                {
                    "copy_id": "1",
                    "leitor": false
                }
            ]
        }
    }
}